每月都要減人工

假設每月都要減一定人工到退休，但可以換唔會炒魷魚，可以隨意射波，準時返工放工既條件，大家會點選擇？

減2000蚊
減4000蚊

嗡乜尻，有2000揀點會揀4000

你都係辭職算啦

做乜鳩

清你做邊間院舍?

可以隨意射波
咁番乜撚野工呀
做乜春呀你

1999

完全唔明你講緊乜。每月減幾千幾年內減到負數之後你貼錢打工？

乜鳩

每個月減痴撚線

直線呃正評

樓主返工返到個腦short撚左

減兩三年都負收入，玩條撚?

應該係想

正皮：每一年嘅月薪都要減2000
負皮：保持原狀，可能會畀人炒

Btw 連登仔吹奏嘅aco咪人生大贏家？每年加人工又唔會畀人炒

樓主番青山？

樓豬返工返到痴左線

咩玩法😑

青山open day?
定係庇護工場走失左人?

叫姑娘熄你wifi

睇完d comment 笑得勁大聲

OK

有病睇醫生啦 屌你老母

返工返到癲撚左

返工返到減人工都肯做 轉工啦不如